做左玩具反斗城之後發覺返唔到轉頭

呢間公司其實真心出名人工低門檻低
好啱返緊學做pt
但問題係佢on9到一定要OT
OT都算 仲要成日有啲濕尻buyer行場
成日嫌三嫌四 自己啲貨垃圾 緊係唔會有人買啦
第二濕尻就係啲尻客
啲尻客永遠都係最唔夠人嘅時候先攪事
仲要以為自己識投訴好撚勁
On9仔 我話你知呢間公司你點投訴都唔會攪撚到我呢啲pt仔嘅
呢間公間長期唔夠人用 人工又低 邊度會留得住人？
我係呢度呼籲各位
千其唔好做
呢間嘢真係有出過人命

BTW聽閒而有間鋪啲人就走清光
有無巴打絲打曾經做過
做過嘅應該都明有幾濕尻
我就早走早著 先唔會同佢涯聖誕
聖誕先係最癲 有無人做過聖誕？

名就叫店務助理
其實係雜工

點解閪工都有人做

人工幾多，有無ot錢?

咩事 仲諗緊入去做

做過一日
經理唔比我返學話一定要返工星期六 走撚左

成日經過megabox 間 toyRus
啲員工好似無主孤魂咁企
得門口sell野個位肯賣笑

人工得40頭，尿都要你拖

做過海港城
第二日即走

hi 好多年前做過 pt
個陣仲細走去幫佢挨
聖誕日日都返14-15個鐘 諗返覺得好on9

得罪講句，除咗大路貨Barbie Lego Tomy之外大部分垃圾淘寶級別

聽講做掃把一萬蚊底都無 仲要冇ot錢

黑店

大路貨又點，貴咁多，唔係遊客同家長帶小朋友去，鬼有人同佢買

試過做promoter sell 電動毛蟲
垃圾到心諗賣到條都當你個product勁
但係佢又要你玩到好生動咁吸引人買
個下心情好撚複雜

屌鳩TRU真係年經嚟

2009個陣做過$24 一粒鐘既PT
On9到仆街，貨場播個首歌永遠得一首
最on9係無限OT又要學砌單車

當年做過一個暑假 諗返起都覺得自己好撚勁

樓豬係咪19仔同事

有冇人覺得男女工作差別好大，但人工又一樣

尻你老母

無人到女同事都當男同事喎 貨場女同事要埋拉貨 都係40蚊

好難真係一條仔都冇，經理都要落埸拉貨

見過有幼蝗喺toyrus痾條屎路

因為年少無知 見咁多差唔多年紀去做
以為佢唔會太西

40 聽聞唔係間間有
佢full time 都係得9千5
On99

真係唔好試 而家聖誕會做死人

咁社會度梗係有低下階層
呢d 工為佢地而設

我之前有成班fd一齊做 當時佢夠哂人
開口埋口屌90後 我班fd走哂
得返我
仲要之前係連登有個post講玩具反斗城
之後比啲高層知道左 愈泥愈多人走（利申:係比人迫走）

1日 個經理閪到仆街
無啦啦話笑容唔夠
之後即走

Megabox 三十幾 年幾前係嗰到做過兩三個月 仲要有一晨七咁早要去上堂 一星期總有一日要你扮隻死人長頸鹿出去同啲細路影相 啲老屎忽永遠見你係新仔就推尻你出去做 返貨搬到成隻狗咁 不過我寧願落去搬貨都唔想對住啲老屎忽 尻點完啲貨搬得來都收工 好少返夜 都唔明點解嗰陣會做到咁耐

4309

佢哋啲on9政策 人手唔夠已經夠忙
仲要揾埋啲神秘顧客去玩尻返啲員工
你話呢間公司係咪腦裝屎

海港城都夠膽做 師兄好勇

利豐出名西

係無嫁啦 佢扣左MPF 老馮唔會有

利豐旗下啲公司係俾狗做
少錢又多嘢做

Promoter仲高大工過我地啲pt
我望住啲promoter 準時收到工
眼中流露出無限嘅羨慕

好細個做第一份工真係好辛苦
但係入邊有時有其他公司既Promoter 幾靚女

慘得過kfc

真心 做完之後
返其他工就會有種莫名嘅幸福感覺

人已經嚴重唔夠
重要cut聖誕bonus
真係搵鬼做
On99

應該爆返佢 你份糧包賣笑我唔包嫁啵

岩岩先係度買完野

見過幾個反斗城post，咁唔醒水仲入去做

諗諗下扮長頸鹿原來幾幸福 又唔駛出樣 係焗d

做過

佢啲高層出到咁多主意去撚化班員工
請唔到人咪佢地自己落場做囉
不過我諗最後死嘅都係班無辜嘅店長/經理
夾係中間 日日踏full 上面又唔肯放水請人

好耐之前做過聖誕節包禮物32蚊一個鐘
日日比兩個經理同店長輪住黎鬧
總之日日都搵到新野鬧pt
啲客又鼻哥窿向天
咩要求都有，包完拎唔到既貨都要照包
啲客一拎就爛 仲發我脾氣
店長有時仲會郁手郁腳 諗起都覺得好侮辱
做左一個月草夠錢諗住走人
咁岩班長工齊體唔做
經理就死狗咁叫我轉長工 彩佢有味

聖誕真係好難捱
又唔夠人

真係on 9 ，d經理俱莊閒都未識分

其實係嗰度做 真係只係為左同嗰度班好同事涯義氣

聖誕真係唔係講玩
我試包完比個客 個細佬即刻拆 仲要叫我掉埋
後面仲要拉龍
我試過比人鬧得最無理係去左10分鐘廁所

點出人命法？

仲以為返呢啲賣玩具會好開心架添

幾年前做過
返左4日頂唔順走左
係入面做真係會令你覺得浪費光陰
每一秒鐘都好難捱
hea係幾hea但真係好悶
人工又閪
鬼唔望間垃圾快撚d執

翻過大鋪幾年就知道 呢份pt只係攞嚟zip時間
識揀一定揀平日翻

泥乜鳩？

唔係 唔好估
廢事又有啲on9高層上泥捉人
我開呢個po就係明比高層睇
佢地對最底層嘅員工有幾尻
唔係針對邊間鋪
而係針對呢間公司
底撚死佢請唔到人

又係美心集團
果然由上至下冇一間唔閪

做到過勞死

冇錢賺既行業點會開心

美國果邊咪執左

屌自膠記錯利豐先啱

買玩具既 都去現時點
再唔係amazon寄返黎 貨又遲過人又賣得貴

前02鋪pt
星期六日同埋12月永遠打完仗的樣，超人怪獸四圍都喺，執boy zone條街起碼2個鐘，個個ot到3,4點。
試過12月23號做到天光先走，第日都要人返兩點

識人做過
啲經理閪都唔再講啦 人工仲要低到得$40頭都有人肯返

呢間野真係唔係人做 我試過企4個鐘門口
其實而家仲有緊呢間野嘢人
多少都有啲M底
過聖誕真係有種比人排住隊泥倫嘅感覺

仲「返」緊

好多dse雞都會中招
冇經驗冇野做又想搵少少錢買野
btw最多人返仲係咪u記 老麥 雞記?

佢堅持入行貨冇辨法㗎

sell客又係你 上貨又係你 fill貨又係你 收銀又係你 連扮公仔都係你 part time 打雜

之前做promoter要著佢地件藍色背心
跟住一個月後拎番去間ToyRus到諗住退番果廿蚊按金
點知個仆街經理話搵唔到記錄就無得退按金
但係張紙無寫到幾耐之內要退

廿蚊都呃 唔係掛
佢應係費事幫你搵

我都前02 wor

28.5定28蚊時代做過
真係閪到仆街

所以人工最高點解唔係你 而係坐係office 得閒就玩尻人嘅垃圾 死廢老？

呢種人真係好經典 時至今日都大有人在

做m記都好過佢 起碼cheap cheap地都包你餐晏仔

佢舖大先做死你

Eg.以前嘅3仔 同埋海港城 都係做死人嘅好例子

I 唔知乜鳩 toyrus
聽左成年

其實做得經理層嘅 真係好易會做死一世
諗都諗到
人又老 錢又無 樓又買唔到 老婆又走佬
咪唯有繼續留係度 日日教化啲後生仔過日晨囉

2018年仲開緊$40/h 搵狗做

一間舖租起碼已經幾十萬，未計人工丶貨，仲要生意唔多
其實點解可以頂到咁耐都唔執

4307 睇住佢大鋪變細鋪
估唔到佢仲未執

做完呢份狗工 真係可以出返本書講狗工生涯
書名我都諗好
地獄垃圾城的日與夜

幾年前讀緊書見過工
佢啲人工永遠係最低工資
好彩冇請 最後走左去做戲院狗
又係閪工一份

除左同事好，所有野都垃圾。係嗰陣細個咩都唔識先入去做

你冇競爭力係做呢d閪工嫁啦

一樣

我試過企6個鐘，果陣唔知自己點捱

有冇人三年前做過tko

就係因為
扮物價通漲 佢賺
人工唔加 佢賺
當佢平日生意得3-4萬
但到假日址最少會有7-10萬
當佢每日平均利潤都會有5-10萬
咁多間鋪 總有幾間生意興隆嘅
點會執呀

每日平均利潤都會有5-10萬咁多

屌你老母 幾年前番過兩個月就quit撚左
人手唔夠同人工低根本死證黎 利豐真係好撚廢

師兄唔好嚇我 我今日先去左嘉禾填表
有咩高見？
我唔想由一份西工跳去另一份西工呀

例牌OT 經理又西 outdoor zone要你學砌單車 電動車 得閒仲會叫你拉貨

最好笑係佢個電腦system舊撚到 印價錢牌搞一大輪先印到重點係咁撚多嘢做都係$40

知唔知咩叫返唔到轉頭

做過 晚晚OT
個時仲讀緊中學 晚晚O到淩晨兩三點
第二日七點爬起身番學

走還走，約齊成鋪人一齊唔撈

上年做過，老馮O你T,砌單車因為可以hea人人搶住砌

我嘅意思係走左返唔到轉頭口
應該係話絕對唔會返轉頭

中學雞做過，29蚊一個鐘
人生第一份pt
過完聖誕拎完bonus就quit

做過屯門大舖三日
諗起都覺得自己on9

人工低無飯鐘on9更

泥撚夠未
唔識個嚟字？

人工得40, 返50 個鐘先等於ptgf 做一個客

所以你話香港地咁多女做ptgf 咪就係咁解

好似有唔少次發生係呢間公司嘅唔同分店
但對呢間公司 都起唔到任何作用
甚至連少少反省下都無

因為走得唔夠多人

其實衰D講句
所有服務業既工都閪架喇

要留住D客吖嘛，以為有個錢買野就大晒
公司又縱容D客亂咁投訴

前線要硬食

美心都係閪個派黎

I don't wanna grow up
Imma toysrus kid

大鋪得幾條友收N
個場日日都好似比人強姦完咁

未做過個啲真喺唔好入去做
做過先會明份工有幾低能
以前返學是旦附近搵份pt做
講真 現今咁嘅人工要喺零售業界搵
大把更hea嘅揀
一返工清貨清到尾 仲要執街
大把pt hea住返 都高人工過佢
一於抵制佢 迫佢加人工
啲玩具成本有幾貴
賣幾舊水 賺嘅都唔係入賣個啲人袋
以前返咁耐完全為咗班熟嘅同事
同事根本喺TRU留人嘅唯一資本

斗城個話題無論開幾多次
都一樣喺咁多人屌

呢間唔係清左盤喇咩

之前做過promoter
啲supervisor西撚到仆街
唔講以為針住啲promoter有人工加

屌！之前返過，條肥閪經理同佢講早晨 ，唔應仲要閪鳩你臉。逼人OT不在話，仲叫你死記promotion，記唔到就要你留低，仆街日撚日OT。垃圾工早走早着，轉咗新pt先知佢有幾撚垃圾。

最撚On9係要你sell星卡，唔夠數就屌鳩到你反肚。有咩狗屎垃圾都有你份去搞掂

前18仔
個陣中學返pt $24做起
唔知點解捱到2年
真係晚晚都ot 直到換左新店長 日日12點前走到
不過計返都係ot
做過girl zone , bru同outdoor
真心狗都唔屌既公司 但當年同事到而家介keep fd
Btw 真係唔好入去做

成日有陣屎尿味

好彩當年無去in 好撚賤

D HR依家一定睇緊post

利申無做過 之前有fd做緊係高登自爆 然後收到hr電話照肺

同惠x一樣咁垃圾

係咪心理唔平衡呀D經理

知你地學生哥/考完dse 都係做一陣pt

遲下畢業好境過佢

所以想玩下你地

女人做都還好 起碼正路唔到你拉貨，男就真係做狗 要落去拉貨 拉完上黎汁廠 汁完fill貨 fill完得閒就叫你汁番整齊成個場 都做撚完就去門口企 或者出去派傳單 用盡你 同事大部份都正路 係公司on9

真係做7仔ok都好過做反狗 人工更高 得閒 鋪細

對佢地黎講你份工係旬工黎

有fd做lego promoter 都比D閪經理針

諗返起自己都好傻仔做左好多年pt

係好撚柒多野做，間鋪又細，做既生意額又大
係中環仲要乜撚柒國藉都有
西人可以好西
香港人可以好賤

你地講既野都要做，後尾仲收埋錢添

但我好彩遇到有人性小小既經理

我病佢會叫我早小小走/休息下先做（我係仔）
同佢地傾計佢地有時會話其他分店d經理好撚西，免得過都唔好打電話過去拎野

係唔夠人手架啦，不過當年成班同事好幫得手齊上齊落，如果都係全部西人就走撚左九年

但好後悔無做多幾份唔同既pt學多d野

30蚊年代做過2仔一年，翻工頭一個月就抹尿

因為唔肯ot，俾d on9同事排

心諗你on9 你ge事，總之我就要準時收工

識有個女仔做左pt 3 4年，我諗佢應該弱智ge

咁ge西工都仲做

得後生仔先會中伏，呢間野遲早執跟佢大佬利豐一樣，係時代既包袱

最開心係 砌完單車啲人妻烏低身同個小朋友玩
幾多野睇

負評係咪HR嚟

返哩間真係要交個心出嚟
我個fd做過，佢話睇住個細路拆咗架車出嚟偷，佢執起個包裝追出舖，捉實個細路，佢拎個包裝出嚟個細路嚇到面都青埋，然後佢同個細路講
唔準亂丟垃圾
塞個包裝俾個細路就入返舖

巴打做過邊間？
我之前都做過promoter 可能見過你

前幾年做過一個月，又係有個男仔係果度做左幾年ft，應該又係弱智既因為佢一路冇職升

執左佢啦 閪工時 閪人工 閪人

汁你老母

狗會 酒店

算啦 依啲post 變左月經
被壓榨既低層員工得兩類
一係part time 二係經理級以下既full time

TRU 此終係零售業 有咁多錢貨 又要交租
唔節流點得 所以咪係人工到入手

另外 佢又無犯法
最低工資有跟到 可能消防條例跟得無咁足

好可惜 寫字樓班人仲用緊十幾廿年前既方法黎管理
與其節流 點解唔開源 搵多啲客源好過
乜都遲人一步 online shop 又廢
實體鋪又裝修得不知所謂

就算比寫字樓既人睇到又點？佢地做到啲咩？
最多咪叫啲店長留意下 得閒stalk 下post

佢地就算肯改 加得幾多 邊有老細想越蝕越多
就算佢地係net profit 都係好marginal
一改少少 hr policy就變net loss 啦

所以做緊既就諗清楚自己為緊啲乜
識諗既就唔會想比人無止境咁壓榨

自求多福啦

第一眼睇以為40k...

做呢d pt預左
狗會比呀叔屌 去廁所mark時間
請你番嘆冷氣好無

玩具車到，開12A

FT升得好快正路 有啲一年唔到就升dep sup
咁當然好多都廢柴
不過得9000蚊 都唔要求咁多

Pt返馬會好過

店務助理 唔係雜工既雅稱咩

我做過4年 覺得自己好撚勁 之後出來做野完全唔覺辛苦

做緊區經理
月薪5萬一個月
每日番6個鐘
你地班垃圾廢人戰種唔ot唔低薪唔辛苦
咁我呢個區經理點會做得舒服休閒
你地幫我sell埋電毛蟲，fill埋貨
我就日日好開心冇野做

最正常同最西係邊間鋪？
皇室堡係唔係最西？

社會消費主義問題，係咁鼓勵人買垃圾

做過 黑工黎

同冒險樂園一撚樣 都係比狗做

第1分兼職就係做反斗城
堅on9

有邊個大公司好PAY好做啊?最多PAY多少少做到你PK

最西唔係海港城咩？

上年聖誕聽朋友介紹做過
一開頭都還可以
但喺為咗追鐘就好辛苦 再加埋要返埋指定嘅日子就會有bonus eg.23，24，25
包禮物長期都有條龍
加上間舖位細
2個zone都堆滿哂人
過完聖誕仲慘 諗住追完鐘就走人唔做
點知個經理要我頂埋新年先走 點貨pack貨 掃清個場 仲要喺平時貨架最底下面個啲塵同垃圾 有啲同事貪方便將平時嘅垃圾,label...推哂入去 跟住就要我哋年尾個啲同事受罪 拆底架掃哂佢 再排返啲貨上去
奉勸咁多位唔喺搵唔到工嘅話 真喺唔好做呢份 好多同事都搵到新工走哂 仲剩返我呢個pt on99咁

起碼佢肯pay多少少 個心會舒服啲 條氣會順啲

快啲走啦 而家近聖誕 周圍啲零售都請人
唔好做啦

海港城同事勿相認

又話港島有錢人特別大鼻，我以為會特別西。海港城做大陸人生意多。

執左佢吧啦

十幾年前做過KFC pt,人工係17.5

經理閪不在話下，客閪我就整d好野佢嘆

點樣出過人命

做過幾個月左右
好彩經理都正正常常
係公司根本要玩死班pt
根本唔夠人用兼請唔到人
夏天去拉貨點會 身水身汗 返上去就要即刻企門口
啲on9所謂既高層 三日唔埋兩日就黎視察
最on9 一定係啲貨架成撚日掉黎掉去

入貨班傻西都唔知點入 成日都整到堆蟹貨出黎
個倉又唔係大 俾啲蟹貨塞撚爆

黎緊聖誕 上年多人到根本連鋪都入唔到 忙撚到識柯尿都冇時間 大家三思而後行

同埋唔知邊個規定一定要人起門口賣笑 真係on99企門口拍傳單講歡迎光臨 就算平日啲冇客時間又好 假期啲繁忙時間都好 一鳩定焗鳩個pt企門口 神秘顧客會扣分！ dllm 垃圾公司

I dont wanna grow up
i like toy a rubbish

遇到啲無文化嘅人 嗰陣西味臭到你離遠都聞到
唔只大陸人 香港人都好撚多無文化
大聲就以為自己大哂嗰啲
都唔照下自己個西樣
影撚衰香港人

神秘顧客 我都係做過呢間on9野先知
完曬係似月薪員工加多兩舊水
最緊要係班人同我講果時係期待mide
心諗$200......
可以講呢份工比飲食更西
PS:一日即走

想問早排限量LEGO (marvel) 係咪真係咁少貨

呢間公司真係好中意撚化啲pt
其實神秘顧客都係佢自己攪出泥 出錢比第二間公司去撚自己人
明知唔夠人 仲要分一個出門口入面就拉哂龍
佢實知啲人就算點唱 都唔會影響到佢生意
香港咁少玩具公司 得佢一家獨大
鬼唔望到有第二間玩具公司大國掘起嘅時候
啲做得嘢嘅人跳哂糟 到時睇佢呢啲尻屎嘢仲邊有人做

尖咀D promoter有幾個唔錯架

歡迎來到玩具反斗城
屌你老母仲要計住幾多人黎
企足3，4粒鐘 上落貨唔講了
無條件逼你ot 真係cls
話左幾點走就即刻打卡走人 話撚知你
利伸翻左2個月

返呢啲工不嬲pt大晒架啦
無啦啦比人屌仲要閪工仲唔走呀

有Fd由第二屆dse畢業做pt做到依家
係反斗城食左兩條女(同事)
一直都話想轉工

今時今日都40蚊 真心太小
就算係加都追唔上市價
當人地都50起錶 你仲係40
就算PT極限都係加多6蚊雞
依然係輸人地成條街
再講頭大身細一向都係公司作風
利申:紅衫奮鬥年期約五年

點開源？ 個個細路玩iPhone iPad , 仲要toyrus 永遠貴人幾舊 我行下奇趣天地好過⋯

呢份工on99就不再話下，而家連聖誕都無bouns真係揾鬼同佢返
不過做左幾年去過幾間鋪，都好彩唔算有乜嘢閪嘅經理（而家呢間未知）

如果各位巴打做緊，對你地嘅忠告係
1）如果你新入黎嘅話就快d走，一間賣玩具嘅公司連最重視嘅聖誕節都唔加人工留人的話，前景有幾好大家自己諗
2）如果你做左好耐又未有打算走嘅話（唔使出奇，tru有好多人都係唔捨得同事先唔走），要記住office驚你多過你驚office，所以我地無嘢要驚，覺得d客閪嘅就屌返佢，唔夠膽嘅都要閪返佢俾說話佢地聽，大家都知其實上邊唔敢炒人，咩神秘顧客嗰啲唔使理，你想serve佢先serve，唔想serve就唔理佢，企greet就咁企係到咩都唔使做，總之規矩有好多，但跟唔跟無人逼到你

利伸 pt做緊46/hr，日日屌9啲客，企greet㩒電話，勿相認

返緊 hea時間係幾好但太難hea
人工又低 真係騎牛搵馬

點解閪到出哂名都照做

同人合作下收下錢
做多善事 唔好嫌銀碼細同唔好怕蝕比人
唔揀客既話都起碼多啲生意
炒客另計

人工低係事實 其他地方做好啲個名都好

香港唔係得佢一家獨大
精X丶奇X慢慢發展緊，越開越多，價錢又平，貨又新又齊
佢唔係因為集團旗下一早收左皮

拎四十頭時薪講緊係冇壓力、冇人鬧、冇ot嘅pt job

有冇沙田做既朋友

低下階層都有選擇

可以選擇唔同閪工

我都係十幾年前做過 得15蚊

升職加5毛

食炸雞都要睇邊個同事落雞

有d同事係洗雞水吐啖同口水

所以我都只係食返自己落既雞

I don’t wanna 9up

當年暑期假問過
太多要求無做

係咪就係因為份工夠閪，底層同事之間嘅關係反而好

做過兩日
因為抄經理條女牌比佢叫唔洗再返

最on9係佢有分a區同b區
如果你屬於a區就唔可以去b區
有一次問我遙控車係邊
利申遙控車係b區
跟住我帶嗰客去b區睇
屌老母一行番a區就俾人屌到傻
唔通我同嗰客講
我唔屬於嗰個區
你自己搵咩
真係on99

香港反斗城
成日都入埋d尻貨

人地美國下下齊貨 靚貨但都搞成咁

點解香港仲生存到 利豐真係

Ching?

想屌d玩具反斗城囡囡 好撚正 可以點識佢地？

笑左
想知咩鋪

之後有朋友做 返工要執屎

十幾年前太古城

呢個post比yahoo抄完當新聞

做過幾個月 真心垃圾工嚟

某F字頭媒體夠日日抄完連登扮新po啦
btw comments先係重點

十幾年前做過10A鳩坐

睇玩具定賣玩具個啲 ？

聖誕番夠150個鐘
ON99

走得好 留係嗰度無前途

閪公司

聽聞最乞薄人嘅主管叫Txxy Lxm
佢嘅手段係一層壓一層比壓力下面
份工更加唔係人做
有無聽過呢條粉皮嘅嘢

之前暑假我都開過po屌
依家話"加左人工",屌你老母咪又係
要逼鳩你係咁返先拎到果少少"allowance"
有閪屎用咩? 仲有聖誕都黎緊,但佢地聲稱
嘅bonus完全冇消息 屌你老母
呀連仔仲好意思問ot到3a.m.有多$50 ,
公司係咪對你地好好?
我屌你老母啦!!!!!!!!

2仔PT 表示3/12 仍然未講聖誕bonus DLLM

真系唔捨得同事先唔走

我知道...玩具反斗城有個最黑博同事既主管Txxy Lxm....一層壓一層比壓力下面...份工更加唔係人做

你同我個Fd一樣
垃圾工都奮鬥5年
拎46蚊為食女咋

返過兩星期 個時比最低工資多一兩蚊 但就由返工做到收工冇停手 仲要永遠冇得準時走

買喉糖錢都洗晒份糧

高層你地聽住我就未撚驚過嘅~~有種就搵我出黎 今年allowance又無上年人工就你地加 我地d fulltime同part time就乜撚都無仲要比我地知添 屌你老味!貸就我地拉架就我地上 客就我地sell錢就我地收 連位呀都係你地上呀!成日番埋d買唔去嘅垃圾仲要係1件都無買過就炸一至兩箱呀!屌你老母臭閪!大佬呀你隻腳跛家唔識落鋪頭睇下咩環境先比貸家!你當我地家家鋪頭開礦坑呀乜9都炸落黎!聖誕你地班撚樣6點收工番屋企食火雞愛屌閪!我地咪食住你地d蘇州屎黎過聖誕炸!屌你(睇都唔睇下件玩具係咪有market然後憑你哋所謂嘅直覺同我地講會買得去嘅垃圾一野炸落黎)你地班撚樣高層咪又係hea!個to_y咪又係7下7下屌何馬 到頭來個annual dinner咪比班鬼佬挽撚死仲要唔撚識講英文添~~ 借尿遁黎逃避你話收唔收恥仲話代表亞洲食屎啦你!
利申: 就職(我講得出呢就唔怕畀人炒嘅)
再見各位好同事!

仲有經理偷偷地加鐘比PT,真係

家公司咁撚閪唔加點留人呀!

我果間只係加比PT一個肥婆
其他員工全部無份

引起公憤

你地仲留係度為咩

以前返過 Megabox
夜晚開會介紹玩具去到 12 點
不過個經理幾好人車埋我返屋企

以前細個做過, 基本除左冇廁所要洗, 咩都要做

我反而對Txxy Lxx 有興趣多d!!!
永遠做到仆街佢就行出黎講今次比幾多分間鋪！！
有冇唸下員工需要！！要加人工！！！！

去得annual dinner 應該都做左咁上下時間
你黎捉人

笑左

利：唔識笑

咁就咪撚俾返幾衫佢哋
寧願拎出去扔咗佢都咪益返佢哋

以前讀書做過好年promoter ,連蘭桂芳活動都番過

而且當時我係唯一一個promoter 唔洗著藍背心

43x7？

我知你邊個 勿相認

A 字頭

好同事
但係依家冇哂啦 孤軍作戰

加人工永遠都係加buyer
永遠都係鳩落貨
永遠都係得貨場做到狗咁
如果唔修正呢樣野根本一世都係閪工

做過一日就走左, 第一日返啲客問乜都唔識筨, 做六個鐘先等於我補兩個鐘習, 完全係浪費人生

睇到新聞啲留言先覺好笑
唔係我地唔挨得辛苦
唔挨得唔會一樣有咁多人做咗咁耐
唔分男女 唔夠人拉貨清貨上貨乜柒都要做
盤點事前準備做撚到天光都試過
都做咗咁多年
喺唔順氣間公司咁多年嚟都淨喺識打人情牌
返過先會明呢份工喺有幾19
無返過個啲識條鐵

咁佢應該真係弱智既，果陣見佢已經番左幾年ft，但係做既野全部都係pt做既野
真係好難想像點解可以咁樣過人生

唔係ops 係buyer

TL 成日有自己個套on 9唸法
跑唔到數又屌9自己幫佢搵食既員工
office 個個人工都高過鋪頭
個個都走哂佢仲可以屌得邊個

on9

點解唔做其他

office 撚唔會明ops 幾辛苦

tru 最撚好做應該係buyer
乜七都唔撚使做
行一行場做到仆街

29/hr年代

20蚊年代做過幾年
果時氣氛幾好，收工會留喺鋪頭玩芒亨1

有份幫手搬3仔個倉(停車場)、加州花園、元朗倉

佢係拎走左我件衫先話搵唔到記錄

港島同事表示 日日都比客輪

我都係呀
21蚊加到29

冇人講冒險樂園

有冇人考慮轉奇趣天地

其實依加好多中價brand都會請pt
好似givenchy agnes b ck呢啲
都幾hea下
人工都有50-60一個鐘
收夜又唔洗點執場
又冇乜客
真係幾好做

反正都係攰 點解唔做飲食？最少都65$ 酒店嘅話90$都好多

去做酒店pt 仲抵搵

做Retail個班Junior Nangement 多數都係無料扮四條擺哂款 又鐘意玩D後生 平時就聲大大 一無人個陣就求人返工 諗唔明佢地咩心態

一定唔夠ops多

返過兩日pt即刻唔做

9千5都冇啊

姑鳩寒公司 今年啲allowance少到咁都夠膽死出
pt得個1300蚊如果唔係就得40蚊一個鐘
仲要人追夠120個鐘，自己用個狗腦諗下啦
返咁多得個1300蚊，真係搵撚同你做咩
人地出面閒閒地包禮物都70.80蚊1個鐘啦
仲要懶係嘢咁21至26號俾返每人60蚊食lunch
乞衣呀
如果啲pt唔係fd底真係狗也不屌囉。

屌你老母利豐，依架邊有ft人工唔撚夠1萬
唔夠都算，一個普通無論係男定女嘅ft仔要幫你打哂全場
上貨落貨砌單車砌bb車，爬高爬低又收錢
無人仲要幫你企埋門口，但係到頭來出糧個日
屌你老味扣埋mpf得8800
以為自己加咩神秘顧客同勤工嘅bouns好多？
兩樣做齊出齊加埋1000蚊無呀！
我都唔撚好意思講勤工得300蚊，真係笑撚死人

啲大粒野成日叫MGR請多啲人。
好啦，有啲人嚟填完表
人地問幾錢一個鐘，我都唔好意思同人講得40蚊 到頭來請唔到人又係玩9啲ft
與其有咁多錢搞埋咩濕9promotion呀
又開新舖又嘥錢印埋啲濕9POP 不如加人工啦on9。
諗都諗撚到，唔加人工就無人做
無乜人嘅情況下仲走去開埋POP UP STORE
又想係MK開舖，搵鬼同你返？
仲有你班坐係office嘅大學生呀，入埋啲爛閪貨
十件壞6,7件嘅，賣得又唔入多啲
唔7賣得又入幾十件，以為我地個倉幾萬呎？
上星期啲貨多到疊到上天花板呀，中撚咗幾次頭獎。
濕9BUYER成日要人做啲無可能做到嘅野
你做返你自己本分先啦
未做過貨場就指手畫腳話一定set到
set到嘅話我特登收埋唔set？

餵 阿TOXY LXM 阿ANXY LXN 阿CHRXS WOXG睇唔撚睇到呀？

利申 FULL TIME (有無在職同事夠膽同我一齊反抗？一個人嘅聲音唔夠大。
唔係捱義氣同本身fd底真係睬你都on99

走好過啦，出去搵過啦

唔係執左喇咩

閪工

LV gucci 最好係Chanel

中頭獎就訓低唔郁，佢驚過你 上次我同個同事一齊仆街，個經理叫我地返屋企，仲質我地食糖同飲鹽水

利申：英國做緊「名牌」

黎反斗城做啦,哂錢，哂力，哂時間

以為執晒

4323 Eugenia黑同事面做乜？得罪你？

由以前多人到要cut更
到而家經理要求人返工

Chris wong!?

我入黎就係為左搵你

做過promoter
咁我就係屬於其他公司嘅
咁有時就要去香港唔同百貨或者玩具反斗城開檔啦
我同你講海港城分店職員真係最撚閪
咁返工要簽名拎背心
D人永遠都當睇你唔到
之後放工簽都唔撚簽夠鐘即走
好聲好氣叫佢地簽都西9你臉

我反而覺得做pormoter好過pt起碼高人工

之前有個fd番part time 番到成萬幾蚊人工
有日仲盤點做咗17粒鐘

好多年前想做promoter要考識唔識砌嗰舊玩具 砌極都砌唔到 柒到喊 當時好似 $30/hr ?

4323好和諧喎 係咪你自己問題咋
要數最黑人憎 一定係果個遲左辭又番黎做個條仆街 條仆街訓左係倉到唔幫手 我唯有死死氣甘自己落去一個人拉左6板貨 又要我fill貨砌車仲要扔埋垃圾 自己乜撚野都唔做 真係R爆頭點解會請佢番黎
Gary哥啊 咪再向女同事擺尾啦 你唔做野要人做撚埋你果份
利申：做左二個星期嘅pt狗 勿相認

基本上點解反斗城會咁撚閪，就係一黎人工小，二黎要人例牌OT仲要14分鐘要人即刻打卡走人，三黎就係d仆街經理當女係神，女同事做乜都岩，男同事就要咩都做曬，落街派傳單派氣球就仔做，執街fill貨執倉仲要sales野全部後場仔做，經理就係前場同同事傾計。 btw Louise 你扮乜撚野pt狗呀?
利申：真pt狗大J

狗公唔好擺尾啦

殖膠姐姐 出去買埋送繼續開工 唔係傾電話就蛇左唔知去邊 仲霸埋個breakroom 訓覺
又唔好意思叫佢走 下次見到又面阻阻

前幾年係4318返過pt
仲要做聖誕+點貨+新年期
日撚日ot到1,2點
真係on撚99
不過啲同事好好人
依家唔知點lu

十年前做過動漫節，高達展同盤點日個的pt ，個時有人介紹好像30幾蚊個鐘。但都沒未算好惡做。

賣遙控車 65一個鐘

前14仔留名

你係啲閪客/高層眼中咪玩具一件囉

未做過,但知道呢間野真係愈做愈垃圾
行親megabox果間兜一個圈即刻可以行返出黎已經,以前行真係唔捨得走架
一入到去,屌,乜撚野串珠仔果d垃圾首飾玩具,d靚妹都唔撚玩啦
想買disney果d product都冇撚晒,以前都叫有toys story果d figure賣,而家想買coco果隻主角figure都唔撚知可以邊到搵 等執啦

個d垃圾首飾最好搵 ，

人地啲貨再垃圾都過晒歐洲同大陸安全標準同測試 唔好玩同樣衰就另一回事
利申做過tru啲玩具製造公司

咁我唔知啦
但次次經過都唔係好覺有人買

我做個年代係廿蚊

好想知啲高層諗緊乜